﻿
### a. Cantidad y nombre de los branches: solo uno y su nombre es master

### b. Cantidad y nombre de las etiquetas: Ninguna etiqueta


### c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits. Use el comando “git log” para obtener esta información: 

commit 186f5e8cd8e79621b2520dd6c74e1e41e905adbb (origin/master, origin/HEAD)
Author: Felipe Cisternas Caneo <felipecisternas17@gmail.com>
    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2

commit 9510fe2b7c55d174eebd49b86ae6ffc6476249c8
Author: Felipe Cisternas Caneo <felipecisternas17@gmail.com>

    Se agrego el archivo datos.md a la carpeta 19.488.937-2

commit 7a7931e6c18e2b0f157d51e7d6d7308240ef7151
Author: Juan Mansilla <jmansilla94@gmail.com>

